{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075050?place[place_type]=GID&place[gid]=1075050&place[latitude]=37.7949320261&place[longitude]=128.9170272582&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 5k펜텔"
    },
    "text": "オープンしたプーリーの種類も様々な体調が少しおかしいのですが、もともと全客室は殺菌と消毒を行います。 宿は江陵5Kぺんてるペンションで、江門海辺と鏡浦海辺に位置しております。 2019年8月にオープンしたこの新築ペンションは周辺の観光地として、江門海辺、鏡浦湖、江門橋、鏡浦台、烏竹軒、チャムソリ博物館などがあります。 オンシーズンと準オンシーズンの期間をご確認の上、宿の利用時間は入室は16:00、退室は11:00です。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。予約の際には必ず重複しているかどうかを確認し、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室内の施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、魚や肉などの直火方式の調理は禁止され、個人的な調理準備道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 スパの利用はチェックインから22時までで、無料ですが別途入浴剤の使用は禁止されます。 駐車はペンション内で可能です。 チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までと言われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは江陵5Kぺんてるペンションで、江門海辺と鏡浦海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は16:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。予約の際には必ず重複しているかどうかを確認し、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内の施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、魚や肉などの直火方式の調理は禁止され、個人的な調理準備道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用はチェックインから22時までです。無料ですが、入浴剤の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 512
    }
}